四大重點：721 武警滲透 過期催淚彈 機場

葉虎

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

重重點＿

721元朗恐怖襲擊警黑勾結
發生至今22日
無白衣人被起訴
無高官問責下台
無警隊高層需要革職
無警隊指揮官需要革職
無執勤警員需要革職
民建聯、工聯會縱容包庇